（地鐵）今日塞鐵好成功，但係打爛閘機會唔會更成功？

發夢夢見有人咁樣做，唔鼓勵大家學
打爛閘機市民可以免費坐鐵
地鐵又收唔到錢
咁樣既唔會有民怨 又制裁到狗鐵721既暴行

贊成
反對

重申一次，大家千祈唔好令地鐵公司難做

唔好得把口 你自己落場

討論下姐

黃背心示威者反其道而行，不死守任何公共空間，在每個星期六湧上街頭，沒有任何既定路線，不預先公佈時間下快閃式堵路，用各種直接行動撼動政權。譬如堵塞高速公路和迴旋處，接管或燒毀道路收費站，讓汽車自由通行，令政府無利可圖。